{"id":9723,"date":"2021-01-26T12:04:03","date_gmt":"2021-01-26T15:04:03","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/?post_type=product&#038;p=9723"},"modified":"2021-08-01T21:43:38","modified_gmt":"2021-08-02T00:43:38","slug":"serum-anti-idade-collagen-peptide-30ml-ada-tina","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/produto\/serum-anti-idade-collagen-peptide-30ml-ada-tina\/","title":{"rendered":"S\u00e9rum Anti-idade Collagen Peptide 30ml &#8211; Ada Tina"},"content":{"rendered":"<p>Collagen Peptide \u00e9 um s\u00e9rum anti-idade da linha Verian Concentrate de Ada Tina que rejuvenesce a pele do rosto e pesco\u00e7o com 7 fatores anti-idade concentrados que repara profundamente a pele reduzindo rugas, linhas de express\u00e3o e marcas da idade deixando a pele mais clara, firme, homog\u00eanea e rejuvenescida.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Collagen Peptide \u00e9 um s\u00e9rum anti-idade da linha Verian Concentrate de Ada Tina que rejuvenesce a pele do rosto e pesco\u00e7o com 7 fatores anti-idade concentrados que repara profundamente a pele reduzindo rugas, linhas de express\u00e3o e marcas da idade deixando a pele mais clara, firme, homog\u00eanea e rejuvenescida.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":9724,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[20],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product\/9723"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9723"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9724"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9723"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=9723"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=9723"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}