{"id":9728,"date":"2021-01-26T12:04:03","date_gmt":"2021-01-26T15:04:03","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/?post_type=product&#038;p=9728"},"modified":"2021-07-31T15:01:01","modified_gmt":"2021-07-31T18:01:01","slug":"creme-facial-immortelle-ecocert-50g-arte-dos-aromas","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/produto\/creme-facial-immortelle-ecocert-50g-arte-dos-aromas\/","title":{"rendered":"Creme Facial Immortelle ECOCERT 50g &#8211; Arte dos Aromas"},"content":{"rendered":"<p>O Creme Facial combina o poder regenerativo do immortelle org\u00e2nico com o \u00e1cido hialur\u00f4nico, atuando nas camadas mais profundas, hidratando, dando firmeza, nutri\u00e7\u00e3o e elasticidade. Protege a pele dos agentes poluentes. Para todos os tipos de pele. N\u00e3o deixa a pele oleosa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Creme Facial combina o poder regenerativo do immortelle org\u00e2nico com o \u00e1cido hialur\u00f4nico, atuando nas camadas mais profundas, hidratando, dando firmeza, nutri\u00e7\u00e3o e elasticidade. Protege a pele dos agentes poluentes. Para todos os tipos de pele. N\u00e3o deixa a pele oleosa.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":9729,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[16],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product\/9728"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9728"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9729"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9728"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=9728"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=9728"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}