{"id":9719,"date":"2021-01-26T12:04:03","date_gmt":"2021-01-26T15:04:03","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/?post_type=product&#038;p=9719"},"modified":"2021-08-01T22:07:24","modified_gmt":"2021-08-02T01:07:24","slug":"normalize-solar-matte-intense-fps50-40ml-ada-tina","status":"publish","type":"product","link":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/produto\/normalize-solar-matte-intense-fps50-40ml-ada-tina\/","title":{"rendered":"Normalize Solar Matte Intense FPS50 40ml &#8211; Ada Tina"},"content":{"rendered":"<p>Protetor solar matificante e antioleosidade para peles oleosas desenvolvido com micross\u00edlicas secativas e a exclusiva tecnologia Sebum Resist, a\u00e7\u00e3o antioleosidade, antibrilho e antiumidade que deixa a pele mais sequinha com 12 Horas de prote\u00e7\u00e3o solar.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Protetor solar matificante e antioleosidade para peles oleosas desenvolvido com micross\u00edlicas secativas e a exclusiva tecnologia Sebum Resist, a\u00e7\u00e3o antioleosidade, antibrilho e antiumidade que deixa a pele mais sequinha com 12 Horas de prote\u00e7\u00e3o solar.<\/p>\n","protected":false},"featured_media":9720,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[20],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product\/9719"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9719"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9720"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9719"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=9719"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress1\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=9719"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}